{
    "pricing": [
        {
            "discounts": [
                {
                    "price": 0,
                    "subtitle": "(in Begleitung Erwachsener)",
                    "title": "Kinder unter 13 Jahren"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "(ab 10 Personen)",
                    "title": "Gruppen"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "",
                    "title": "Besucher, die mit Bus oder Bahn anreisen"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "",
                    "title": "Allg\u00e4u-Walser-Card"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "",
                    "title": "HEIMATCard (Allg\u00e4uer Zeitung)"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "",
                    "title": "Rentner und Pension\u00e4re (gegen Nachweis)"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "(gegen Vorlage ihres Personalausweises)",
                    "title": "Senioren ab 60 Jahren"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "(die im Ausweis der Betreffenden durch das Merkzeichen B gekennzeichnet sind)",
                    "title": "Schwerbehinderte und deren Begleitpersonen"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "",
                    "title": "Jugendliche von 13 bis einschlie\u00dflich 17 Jahren"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "(gegen Vorlage ihres Ausweis)",
                    "title": "Sch\u00fcler, Studenten, Bundesfreiwilligendienst Leistende"
                },
                {
                    "price": 600,
                    "subtitle": "(gegen Nachweis, in Verbindung mit dem g\u00fcltigen Personalausweis)",
                    "title": "Arbeitslose und Sozialhilfeempf\u00e4nger"
                }
            ],
            "price": 750,
            "subtitle": "",
            "title": "Tageskarte"
        },
        {
            "price": 500,
            "title": "Schnupperkarte ab 15:30 Uhr"
        },
        {
            "price": 1500,
            "subtitle": "F\u00fcr 2 Erwachsene und beliebig viele eigene Kinder bis 18 Jahre",
            "title": "Familienkarte"
        },
        {
            "price": 350,
            "title": "Mittagskarte 12:00 - 14:00 Uhr"
        },
        {
            "price": 300,
            "title": "Abendkarte 17:00 - 22:30 Uhr"
        },
        {
            "price": 600,
            "subtitle": "Inklusive Busheimfahrt mit Nachtbussen der Verkehrsgemeinschaft Kempten",
            "title": "Abendkarte Plus"
        },
        {
            "price": 2700,
            "title": "10er Abendkarte"
        },
        {
            "price": 0,
            "title": "Allg\u00e4uer Kunstaustellung"
        },
        {
            "price": 900,
            "subtitle": "Beinaltet den Eintritt zur Messe sowie Hin- und R\u00fcckfahrt. G\u00fcltig auch in den Nachtbussen.",
            "title": "Kombikarte 1 - VG Kempten"
        },
        {
            "price": 1400,
            "subtitle": "Beinaltet den Eintritt zur Messe sowie Hin- und R\u00fcckfahrt. G\u00fcltig auch in den Nachtbussen.",
            "title": "Kombikarte 2 - VG Oberallg\u00e4u"
        },
        {
            "price": 300,
            "subtitle": "An den Kassen und im Festwochengel\u00e4nde erh\u00e4ltlich.",
            "title": "Busband - ab 22:15 Uhr"
        }
    ]
}
